[ 人手置頂 ] 我屌哂你班假料狗

到到都有黑社會，我屌哂你吔老母，嗰陣一毛除露撚哂出黎

雖然今次單野信好過唔信，但唔代表我哋唔fact check，自己製造白色恐怖，正中港共中共下懷，同藍絲廣傳冇分別

各位手足請fact check 所有資訊，雖然我知黑社會好難fact check，請各位未有真嘅相片等等前，都要保持冷靜

推

pushhhh

PUSH!!!!

pushhhhhh

pppppppppppp

請大家保持克制

當然,唔排除中聯辦打手上連登亂帶風向

但係,義士們零送頭都係好事

係，但係最緊要 冷靜先

好事 全世界都冇人信警隊可以維持治安

唔好自亂方寸

pushhh

PUSH

開POST笑鳩新義安班垃圾得把口唔夠膽好過喇
一係就笑佢老婆俾人攪 俾錢就傾掂數
同雞有咩分別

pushhhhhhhhhhhh

咪撚信住大家

推到完場

幫你推呀
成班小雞係度玩係度放流料!!!

唔好再傳邊區邊區吹雞喇

唔該哂巴打

一句講晒
黑社會係咁惡
某社團肥女人
就唔駛剩係打咀炮
一早買起晒你地啦！！！

唔好再傳邊區邊區吹雞喇

pushhhhhhhhhhh

咁難推

推推推推推

我唔會放棄推

push

一推再推

pushpushpush

pushh

Push

推
呢個真

警察黑社會，一齊返

反

成班仲係度繼續推fake news
仲話乜野安全為上
你要驚要留係屋企無問題
但唔好幫手散播fake news 去嚇人啦

一句講晒
黑社會係咁惡
某社團肥女人
就唔駛剩係打咀炮
一早買起晒你地啦！！！

唔好再傳邊區邊區吹雞喇

Push!!!!